---
layout: post
slug: como-trabajar-en-google-desde-casa
title: Podcast qué estudiar para trabajar en grandes empresas tecnológicas o big tech
date: 2023-07-22T14:21:42.857Z
image: /images/uploads/photo_2023-07-21-13.13.39.jpeg
author: .
tags:
  - podcast
---
[Adriana Carvajal](https://www.linkedin.com/in/adrianacarvajalm/), @Adri.zip en [Instgram](https://www.instagram.com/adri.zip/) y [Tik Tok](https://www.tiktok.com/@adri.zip), con casi 1 Millón de seguidores en ésta última es trabajadora de Google, y anteriormente trabajó para Linkedin, y pone a disposición de los jóvenes en sus redes sociales su experiencia en grandes empresas tecnológicas o big tech, para ayudar a estudiantes a trazar desde bien prontito su itinerario de formación pasa terminar formando parte de los equipos de los gigantes tecnológicos de nuestros tiempos.

<iframe style="border-radius:12px" src="https://open.spotify.com/embed/episode/4xhDJR9SmeYwXXOB8ZSBt4/video?utm_source=generator" width="624" height="351" frameBorder="0" allowfullscreen="" allow="autoplay; clipboard-write; encrypted-media; fullscreen; picture-in-picture" loading="lazy"></iframe>

\
En este video podcast hablamos sobre:

¿Qué consejo darías a una chica de 2º de bachillerato que no tiene claro qué quiere estudiar?

\
¿Cómo podemos las madres ayudarlas a que no se equivoquen?

\
¿orientación para elegir carrera?

\
¿Una chica española que esté estudiando bachillerato ahora mismo puede soñar con trabajar en Google, Meta, Amazon, Linkedin, Tik Tok, Apple, Netflix? 

¿Es necesario saber inglés?

¿Es necesario sacar buenas notas?

¿Qué carrera hay que estudiar?

¿Es necesario hacer una ingeniería?

\
Consejos para elabora el Curriculum Vitae tras la universidad: cómo hacer que tu curriculum destaque

\
Consejos para entrar en las mejores en grandes tecnológicas: Google, Meta, Amazon, Linkedin, Tik Tok, Apple, Netflix

\
¿Cómo es trabajar el Google? 

¿Cuál fue tu camino hasta llegar hasta trabajar en Google?